[返支那啦你]旅居日本評立法 國歌填詞人侄女稱深受感動

返支那啦你

全國人大常委會今日通過《中華人民共和國國歌法》，國歌《義勇軍進行曲》的填詞人田漢，其侄女田偉稱對立法非常感動。

田偉現旅居日本，早年於日本一直向外國宣揚國歌，並傳遞國歌內的中國力量。田偉更成立文化研究會、受邀演唱國歌，更自費出版《國歌80周年》書籍。今年7月，更於日本舉辦了「田漢·聶耳的故事」音樂會，以國歌開場。

田偉認為，《國歌法》鼓勵人民唱國歌，令她大受鼓舞，並稱會繼續為研究和傳唱國歌。

點解佢唔返支那住?????

田漢點死？

屌那星 笑左

佢去仆街啦

屌佢都廢事

唔愛國嘅小日本走狗

係咪曲線

侄女好撚疏啦

漢奸走狗賣國賊

曲線?

……

共產黨隻棋

成件事充滿矛盾

乃共就返支那住啦
你祖上俾中共迫死仲乃共
真係死都彈返生呀
你d 不肖子孫

這就是中國人。jpg

旅居
睇到on99

聶耳真係幾生修到 揀岩地方同時間過世